特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

香港民間考評局現正開考
各位考生為咗光復香港請出盡考A-Level DSE嘅奶力全力作答

試題 :5月27日英國衛報國際版發出的問卷調查

試題背景分析：
衛報讀者是英國政府，英國政界及英國選民
時機是美國已拖英國落水
英國內部已有聲音關於BNO平權及接受香港難民

估計衛報想收集香港及海外港人民意
比英國政壇及美國參考
比佢哋考慮如何制裁中共及如何處理香港人前途問題

所以大家千祈唔好當聯署咁Hea填就算。要發展有深度的觀點
俾彈藥英美打國際談判
外國媒體對香港示威已有一年的廣泛報道，基本事實已有掌握

衛報現在想要的除了是廣泛有代表性的民意
也在找有深度的人物故事
到底大環境的冷戰格局
國安法及美國制裁如何影響個人的命運
到底國際局勢的決定如何影響在港及海外香港人
香港人對國際介入的態度如何
香港人對英國有何期望

我地幾辛苦麻煩都要做呢個問題的目的:
主要***要英國正視香港民意***
次要**反省深化論述** *我地都可以透過佢的分析知返香港人共識*

作答時限:盡快, 5月27 出的，希望大家呢幾日填。
(俾多次LINK.)

衛報問卷調查的問題如下:
1 Name* 姓名
可只墳姓或俾個有決心又感人的英文網名

2 Where do you live?* 你住的地區?
(建議外國手足填仔細D俾世界知道港人遍佈全球; 本地手足可墳闊D)

3 Tell us a bit about yourself (i.e. age and what you do for a living) 自介(年紀及如何維生)
(衛報想有廣泛代表性) 自介愈立體愈好，個人化的設定最好同香港的特性有關，個自介等於香港如何培育左你，勾起記者再進深訪問你的興趣

4 How do you feel about the situation?* 你對現時境況有何感受?
答題技巧 : 記者唔係心理學家唔係社工 問你咩感受唔好怨婦咁一味抒情講好嬲好慘好驚好想移民好想光復 驚憂慮絕望要講原因 香港人想像緊個未來係點
記住記者係搵緊有新聞價值，有深度的信念，細緻立體的人物如果回應時局，感人的互動，創新突破的思維，指出外媒無法看見的INSIDER的脫見
建議大家集中一兩點自身最關注的香港價值正被侵蝕去深入講

個人感受要引出大環境如果做成了個人影響
EG 警暴問題- 要講到律政司同法庭都無法檢控警暴
人權 安全
思想自己學術自由，INTERNET的自由
港人前途，國際及英國責任

5 If you are taking part in protests, please tell us your reasons and your plans*
如你有參與示威，請知訴我們你的原因及計劃。
戲玉。
去大台化運動好難估民意，外媒一直好想訪問到最核心在街頭抗爭的人的想法，但語言加現場混亂加做唔到。
記住:你有自由講任何野，但記住我地要WE CONNECT 英美歐
你講到火魔呀或再勁D既野一定要FRAME到點解香港人絕望到走投無路要諗D更激進手法
為何香港人已經非如此不可。要情理兼備。記住WE CONNECT，為自己人拉攏更多同情敬佩支持。唔好搵外媒來發洩

6 Can we publish your response?* 我們可以刊登你的回應嗎?
有4個選擇，建議揀第二個。可刊登，但要匿名。
俾EMAIL 爭取佢地訪問，但保護自己身份

7 Do you have anything else to add?
希望大家講D創新D 有機會令記者驚奇的想法。如果你本身已是積極參與的KOL或有團體EG 文宣組，黃色經濟圈，被捕及法庭支援組。流亡異地。
你係有故事的人就要分享。國際影響香港人，香港人的思想都影響到國際
特別要講幫香港人對佢地都有利，黃色全球經濟圈會幫到佢地等等

佢地仲要收集相片及短片 大家多多俾D夠震撼的出黎
我地有機會將衛報當係香港抗爭相及片ARCHIVE 將來會變史料

第一次出題 各位考生幫手作答及SHARE
和你抗爭我很愉快

衛報要人

考場要人

UP

推

支持

獨派手足應該講下
平時無乜平台去講

pishhh

同埋要說服英國一定要幫手圍堵中國
唔係for我地
係之後會影響全球liberal order之類
中共係信唔過
後患無窮

咁深點答

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

done

推！

留名，一陣收工填

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

pish

push

今晚返去填，英文好嘅巴絲寫多啲詳細啲

好難寫

各位考生唔駛有壓力
盡做啦

咩人都填得？
有五毛搞事話香港人想繼續一國兩制點搞

Btw今晚填

相信自己支筆勁過5MO
同埋相信全世界知道咩事
同埋相信自己的真誠愛香港既心係5MO扮唔到

LM，今晚搞，大家唔好用template搞呢d野，認真寫

填咗

英文麻麻嘅唔洗諗得咁複雜，純粹寫吓心情同決心都得，總之填咗先，起碼多一分民意同角度俾外媒報道

Push

相片影片都好有感染力
大家做到幾多盡做

😡😡😡

推！！！！

😡😡😡😡暫時打唔到街頭戰唔該轉去打國際線！！！

要人！！！！

或者自己用中文寫完揾朋友翻譯都得
一人行多幾步，國際線

up

留名先，之後慢慢答

推推推

英文是時候見人了
發表心中情

咁實有呢啲人
都係民意一部份，咪由佢哋填囉

PUSH

Pishhhh

推 打左我成粒鐘

Push
已填

我打呢篇文都打左4粒鐘 SHARE 左兩粒鐘 多謝你手足

要人

幫你推多次

我見議大家從中國既主權問題入手
簡單d嚟講就係中國既主權係屬於中華民國
同佢地講英國要同返中華民國簽協議
將香港回歸中華民國

完

*建議

Bump

Done and shared!

寫緊 推

推推推

個人覺得無論係場運動任何角色都可以填下
無論係勇武和理定家長
多啲唔同角色意見先會有更加完整picture比佢地明白呢場運動唔止得後生一輩抗爭
背後仲有好多年齡都出緊力

係呀 個個都好重要
請多D SHARE 俾唔上連登的朋友

可以的話麻煩請你手動SHARE 出去WHATAPP 或TG

Pish

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

tui tui tui

done, 其實都幾有技巧
要晌有限字數表達果種無奈
同建議國際社會可以點幫
仲要講下BNO
CHECK埋 grammer
打下諗下成粒鐘先寫左二百幾字

留名

獨派準備好寫一大篇essay

用LINK 引個記者去睇

用LINK 放尾個題

驚表達得唔好

How?
我submit 左啦

唔駛驚
大家都係有限時間盡做

開個GOOGLE DOC 打
再將條LINK 放入個答題BOX 應該做到

好詳細教學
轉頭交

大家記得有片出片有相出相

等陣間等閒少少就做
希望啲英文唔會嚇親人

Tui

open book考試
大家齊齊做好唔好

pushhhhhhhhh

留名！

有冇話寫幾多字
驚太多冇人睇

利申不嬲寫論文都係爆字數嘅人

push
唔好剩係講香港點慘
講多啲幫我哋對英國嘅好處

填左
問reason why u protest
諗左一陣 有d眼濕濕

個box有限

但可以試吓用Googledoc打
在Attach Google Docs條link
入去最後一題

大家都係一樣心情
你不孤單

how do you feel 同埋why you protest 都搞到我眼濕濕，從來都冇同人講過，亦都冇好好同自己講過，好似開咗堤壩咁

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足

推下

真係要諗下點打
唔容易

各位考生加油
今次考試唔只係自己前途
為香港前途

加油

P推！

今晚開google translate寫
多謝巴打打咁多說明

大家俾心機考試
搏盡無悔

唔想 spam警暴其實可以點寫?
我只係寫左損害我個人經濟利益等等

幫手寫講真

英文唔好 都用盡有限既英文回覆

寫緊啦DLLM

已填 Push

經濟利益例如你最擔心D咩 可以諗到你最驚個樣 可以寫DRAMATIC D
你點應對呢種憂慮?? 呢樣野以前起港英時代有無擔心過
差別在於什麼

令英國人有感自己要負D責任

純口UPUP

其實各位考生你心寫你心已經好感人

相片影片都好重要

如果覺得好難諗寫咩
可以用一張相或一段片帶俾你好強烈既感受
看圖作文

大家有發聲對得住自己就OK
不用介懷英唔英文

多謝大家一齊為香港努力

賣慘我諗呢到大把人寫
而家唔係要自己考高分呀嘛
我希望衛報可以有更多唔同角度
你要記住藍絲都可以入去鳩up
所以我哋愈多角度就愈有利

屌 我打撚左成篇文 突然lag機無曬又要再打過

推啊

已填
唔使英文好
最緊要大家有禮貌又表達到我地訴求
我地打好每一條戰線！

打左D字無曬真係好慘

係 多謝你提醒

我要提下各位考生起DOC 或GOOGLE DOC 寫完先
自己都有個COPY以防萬一

呢D全部都好珍貴
自己KEEP一份係好
可能之後仲有其他國際信岩用

英文唔好但自問好多感受想寫可以俾手足幫你翻譯 唔好因為語言障礙放棄啊

推啊
英文唔係特別好都寫咗啲
大家一齊入去表達己見

Done

我提咗廣東話作為香港其中一個official語言
同埋共黨完全接收香港時我哋一定會冇咗哩個咁獨特嘅語言

不過我純粹自己對語言有興趣

收工前填咗

好認真打咗了！
有感謝各國政要/所有支持香港嘅人
同再難香港人都會堅持落去

手動置頂

推到上頂
除左聽住greensleves考之外
仲可以聽住願榮光寫架

btw dse考完未

幫推
已填

墳左

已經搞掂了

done!!!

tui

終於寫完

提提你起GOOGLE DOC 寫完先COPY答案返答案BOX 以防萬一D字被消失
答案BOX 有字數限制，如要加紙請將GOOGLE DOC LINK放在最後一題BOX

自己KEEP一份係好有用
可能之後仲有其他國際信岩用

和你打國際線我很愉快

呢個post有用
推一推

感謝你 可能翻起左D情緒 好好休息一下

可以的話手動SHARE俾WHATAPP 朋友

Pushhhh

多謝樓主
我會努力share出去 o7

填左

幫手推

hhhgh

好想答, 但係英文好差希望手足幫手
推

Ok push
而家做

好似幾好玩喎 等陣寫

推撚爆佢！

未打完
但打到一半已經眼濕濕
冷靜完先打埋佢先屌

細心啲填 依加國際線好緊要!!!! 依個幾時期嘅國際線足以影響香港嘅未來!!!!

唔難其實
只要將你心中嘅怨恨、鬱悶同恐懼寫出嚟就有好多嘢可以寫

推 已填

又封一隻

今晚填

已做完，記得唔好淨係做慘情baby

Hong Konger should never surrender.

Against CCP till the end.

香港人要堅持

大大力推

721 831 101 1111

推
獨派出嚟

Up

1

done. 雖然無片，相。但多D人表達意見俾外國人知道

721

done, 一定要發聲

agree

thank you

多謝你

同意

大家唔好放棄發聲既機會啊!

保持希望 有乜做乜
唔好放過任何機會啊

我都係寫左呢個point
後尾引伸到成個香港教育制度應該要去返97前著重廣東話同英文
同埋歐美教育模式
仲有用返會考同A-level

留名過幾日寫

好耐未打過咁長既英文文
打左成兩個幾鐘

利伸 DSE英文攞1

做完篇野 都冇email confirm既 有啲唔放心 得行字話交左

推左

講真 有料有片個D係咪應該要記者做

已做 and shared

一題打成一頁 佢地會唔會睇㗎 驚長得滯

打咗幾多字

有冇人有手足被拖行再被踏頭個條片？

獨撚打咗800幾字

讚

【推爆佢】英國衛報：幫你地整埋香港抗爭歷史簡介timeline啦好無？

感謝有位巴打轉載

衛報真係幫緊香港人啊
大家都要幫衛報啊
大家吹雞叫人填衛報嘅問卷

me too!

激勵軍心
讚

霎時感動個類相都應該有市場

佢EMAIL 個行非強制
可能因為咁無做EMAIL CONFIRMATION

多謝你為香港付出

和你抗爭我很愉快

bump

已經盡寫

快啲填